[行動post] 點解無人知今日要做咩

今日有人鏈呀
唔該大家今次真係要出嚟
唔想見到條人鏈斷開一段段
全部人同我連起成個香港

推行動post

有冇人